有冇一件事全世界有其後一秒都冇人做緊既

件事最好唔好咁特定 我暫時諗唔到

打錯字 係其中一秒

你不如諗一諗，整理下個句子先
好難明

出你哩個on9post

咁所有人都會做緊某d行為 例如食飯 訓覺 咁e種行為肯定每一秒都有人做緊 而家係問相反既事 即係講一個行為 而e個行為至少有一刻所有人都唔係做緊既
咁講明唔明 知自己講野1999 sorry

跳樓

呼吸

姐係你想問有冇一件事係所有現存人類都唔會做嘅

人力發電？

所有現存人類喺同一個時間都唔係進行中既一個行為 同你講既有少少唔同

大把 你問每秒都有人做既野好過啦

覆你呢個post

新年倒數最後一秒 之後冇人再數

冇分別，因為你個條件係任何一秒同任何人

假設有人做左某件事，咁係該事情發生嘅時間單位內都達成唔到
"任何一秒內，任何人都唔會做緊嘅事"
依個條件

要達成條件唯一方法係該件事從未發生過而將來都唔會發生

姐係要搵一件所有人都唔會做嘅事
我咁整理有冇錯

扑野

上太空

發射核彈

食核彈

屌穿個核彈

其實最簡單
屌樓主老母咪得

唔係任何一秒 而係某特定既一秒
英文講既話 你講既係any second 我講既係specific second
係有少少唔同
當然 乎合你既條件既事都會乎合我既條件 但係合乎我唔等於乎合你 舉個例 如果個行為係睇一本好舊既書 以前一定有人睇緊嫁 但係喺某個time interval冇人做

你係呢度問呢條問題點會有人明姐
呢度d小學雞有讀寫障礙架嘛

btw, r左邊屎忽算唔算

明了

嘔

獻醜不如

都難講 可能係要話係垃圾桶隔壁嘔咁樣
先總會一秒全球冇人做緊

南極潛水

高汁post引左好多閱讀障礙出黎

明你講咩 雖然你1999

"有冇行為 係咁岩有一秒 所有人都唔會做某樣野"

上面倒數應該係

我諗係 殺人 冇咁多人死掛

講到尾你根本證實唔到yes or no

跳樓掛

明你想問咩, 但應該好難 半秒內全世界冇人呼吸都應該做唔到

噏乜鳩

做自己

派膠係到新年倒數 計唔計
利申有時會

創造一個自己舉唔起既石頭

上連登

登陸太陽…

假設人類一生每秒發生既每件事既機率係均等。
人類平均壽命時間: 79年=2491344000秒
全地球死亡人數增長率: 每秒20人同時死亡
全地球人數: 75億人

即係連(1/2491344000)既機率發生既事都有20個人同你撞，可想言之，同1時間冇人同你做相同既野既概率係幾乎0。

無撚聊

同毒撚拍拖已經秒啦!

我以前都有咁諗過

登基
呢一刻冇人登緊啦

樓主可以仔細觀察自己條J
應該係前無古人 後無來者了

可以肯定的是, 回應你的post即將是全世界在其中一秒都沒有人在做的事

好多低質回覆
但其實個答案係好需要分析同創造能力

我答 : 唱一首自己創作而無人知道嘅歌

做雞

盲撚咪懶醒
講到明除左specific既野

直升機屌閪

諗13+7-6億4千9百萬零2.3

開槍

我諗樓主更加想問既係：

唔計新年倒數果啲特別日子，而係日常我地會有既野，例如食野、寫字。
咁會唔會個時間逐秒逐秒過，突然會有一秒全世界冇一個人做果樣動作。

eg: 2017/12/23 17:58:54 呢一秒，全世界都冇人食野

你呢個回覆都唔見得有幾高汁

睇你做個件野定義到幾細既姐,好似我依家食緊tea, 總有人一齊食緊野,如果我食牛河呢? 之後如果我用叉食唔係筷子? 再如果我習慣用左面排牙咀嚼又點 , 只要定義夠細, 呼吸都可以獨特

港獨

屌緊樓主老母個閪

樓主老母得一個
比我屌左 就冇其他人做到

科學家研發新嘢算唔算

我之前成日有呢個概念 估唔到有人一樣
我之前就係諗 講一堆唔關事既字組成既句子 咁就唔會同人撞

笑到仆街，條友以為自己明 仲舉埋例
其實錯撚到仆街

都唔知你做乜

衝出黎

玩極限辨動(跳傘 賓豬針之類)?

冬天得返零下幾度嗰陣開冷氣食雪糕

回樓主依個post咪係

唔specific既定義
不如假設係獨立一個Verb
例如: 食 訓
因為如果係Verb+Noun
咁屌樓主老母就成立了

ps 諗唔到

用隨意門

我明樓主講乜

愛上我

得我男朋友咋

中六合彩，之後唔要

有，block你條on9仔